不割同提出懷疑大家識唔識分

好多人質疑係何妖自編自導自演就話俾人話係走出黎割席。

問題係我地未知犯案者係咩原因，大家提出合理懷疑去推測條事係好正常。

要知道何妖咁多仇家，未查清楚，我地唔會主動endorse囉
如果查到佢真係為左721出黎搞何妖我地梗係不割!